覺唔覺矮仔著西裝個格特別衰同柒？

西裝真係岩鬼佬著
身型高大，膊頭夠橫先carry到
屌你老母成日都見到d矮仔 gel個all back頭（高幾cm），著件西裝，懶係成功人士既款但條褲明顯改短左，仲要個人slim到成條柴咁，好柒

呢句啱
明明西裝頭有好多種
係要gel all back 通常勁柒

入黎諗住睇圖
既然無圖就唯有我自己post 啦

矮仔多數all back 因為想睇落高d

矮仔著乜都比人話柒架啦，你估淨喺西裝咩

呢個真 矮仔 著西裝 真係唔好睇 利伸 自己都好矮

佢真係比較另類

幅圖見一次笑一次

改埋條女個頭角度

矮仔個格特別衰同柒我十分認同，但佢地著唔著西裝都係咁

wucfu : 睇下佢幾靚